有無人中意聞貓？

解釋唔到，真係好似吸毒咁會上癮

一聞落去個陣貓味，根本冇野可以代替到
特別係聞肚，個陣貓騷味…點忍..

仲有感受埋個鼻同佢啲毛接觸個時既觸感快樂，又香又滑..

究竟有冇人明白？定係我係癡線？

Google下弓形蟲上腦

活體毒品